點解RIP變咗做RAP

有冇人可以話我聽

我覺得自己好脫節

同問

哭𠹌左
Matt 哥都唔識

Yo... Yo... Rest in pieces

有冇聽過Matt哥先

RAP

咁RAP代表咩

Matt 哥

Matt哥你都唔識真係好打極有限

matt leung.

冇

廢炎 香港第一個死係藍屍廢物

有另一個廢老藍屍喺fb
留言 RAP

R.A.P.E 🙏🏻

R.A.P🤘

最緊要人有事

明啦，所以大家就抽佢水，轉晒做RAP

Rest as soon as possible?

佢下佢啲post就知條友乜料

Rest any place

你真係on9
Matt哥唔係廢老

願死者早日康復🙏

原來係咁解

明乜鳩呀你

matt哥

吊高你媽過海。matt哥都唔識

點解我搵唔到佢FB

了解咗咪明

留上有仁話matt哥系藍屍，我真系哭𠹌咗

Matt哥真係智商測試機呢
明就明

我搵唔到佢Facebook

MaＴＴ

藍屍黎講佢算系最藍嗰個
連登仔咪𠹌屈佢係黃啦

Retarded as pig

Matt 哥係玩膠

你都幾攪笑

連登第一個講呢件事既POST喺邊度？搵唔返

Ma丁丁哥刀5识

因為你block 咗佢

佢d post 藍絲真心膠會信

rest all piece

呢隻係咪動物嚟?

狗既Xray

咁又冇講錯喎

Matt哥識玩